(極冷血) 支那人活生生燒死狗仔

屌你老母閪 就算你哋食狗肉都唔好咁殘忍監生活生生燒死隻狗

我見到隻狗仔喺度苦苦哀求好可憐

push

麻煩會然（老納）入嚟解釋下

認真post冇人理

真係痴撚線

唔食狗肉嘅人都冇資格話自己係愛國

屠房入面嘅動物一樣苦苦哀求
好痛苦咁死去，無人問津

推

喊左。。。

香港冇動物保護法，屠房員工可以瘋狂sm佢地
電棒唔夠力，放放下血突然醒返

燒死又真係殘忍。
不過唔明貓狗同豬牛雞有咩分別

agger

痴線,邊有人咁樣湯動物架,片入面D人只係虐待動物,關食狗肉咩事
真係想湯黎食既話就咁係條頸到湯一刀放血咪得
好似條片入面咁燒隻狗個口隻狗可能要過幾日先死得

都係動物都係食得
但虐待就係另一樣野

睇完好有快感 我係咪變態

55